● Создать абстрактный класс Figure, который содержит
○ приватное поле name (название фигуры);
○ конструктор с 1 параметром, инициализирующий поле name указанным значением;
○ публичное свойство Name для доступа к приватному полю name;
○ абстрактное свойство Area, предназначенное для получения площади фигуры;
○ абстрактный метод GetArea(), предназначенный для получения площади фигуры;
○ виртуальный метод Print(), который выводит название фигуры

● Создать класс Rectangle, который наследуется от Figure и реализует:
○ приватные внутренние поля a, b (стороны прямоугольника);
○ конструктор с 3 параметрами (название, стороны прямоугольника);
○ свойство Area, определяющее площадь прямоугольника по его сторонам a, b;
○ метод GetArea(), возвращающий площадь прямоугольника по его сторонам;

Создать экземпляр класса Rectangle, вывести в консоль название и площадь
*Создать класс Triangle - наследник Figure